操你媽的下午茶喺費爾伍德吃西吐司和烤雞翅膀簡直就牛B死了

法蘭西殖民主義吐司

佛教界譚德塞食肉？